{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73564&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성산들산들애견동반펜션"
    },
    "text": "松林に位置するペット同伴可能なペンションで休息を楽しむのに良いです。 近くには巨津海水浴場、花津浦海水浴場、白島展望台など周辺の名所があります。 巨津海水浴場は車で7分、ペク島海上展望台、花津浦海辺は車で5分の距離にあります。 ペンションの入室は5時、退室は時間です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能、送迎の案内も提供します。 愛犬同伴の場合、1匹当たり追加料金が発生し、最大2匹まで同伴可能です。 ペンションでは全客室で現地決済が可能で、ペンションサービスでは電子レンジ、バーベキュー施設が提供されています。 バーベキュー施設のご利用は炭とグリルのレンタルが必要で、人数によって価格が異なります。 入室人数超過や未成年者同伴は不可能であり、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。 利用施設の紛失や毀損はお客様の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "松林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな名所がありますか？",
            "answer": "巨津海水浴場、花津浦海水浴場、白島展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨津海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "ペク島海上展望台や花津浦海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は時間です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。ただし、追加料金が発生します。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなサービスがありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、送迎の案内があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルのレンタルが必要です。料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何がありますか？",
            "answer": "入室人数超過や未成年者同伴は不可能です。また、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。利用施設の紛失や毀損はお客様の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金や客室の予約に関してはどうすればいいですか？",
            "answer": "料金や客室の予約については、ペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室で料金が変わる場合もあります。ご予約は直接ペンションにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 416
    }
}